大面bella like左網民話吳若希係臭雞既comment

正,好波

推上熱門

佢刪咗個條留言
但估唔到巴打咁手快

Molamola

何硬屎好撚淫

無follow 吳弱雞 自

屌
女人真係

笑能到我
娛記有料作了

仲係道喎

仲要係得大面bella一個like

臭雞

唔好心地呀

推到比臭雞睇

今次使唔使起大面bella底

真係好TRUE 好PURE

唔好害左BELLA 啦

推

有錯咩

好心唔好害良心藝人啦，唔想tvb為幫隻臭雞害咗大便Bella

大便

佢都係LIKE D事實姐

邊鳩個brian

可能巴打來

大便Bella係咪小玩IG唔知LIKE COMMENT會比人睇到

tvb就係最唔鍾意人講事實

有冇幕後巴打爆下其他藝人係咪都唔gur curry ?

Bella bb 好誠實

web版check唔到邊個like過comment

原來有人gur佢?

好波

好好笑

全球支援藝人講出心聲

暫時0負皮

仆街了

笑撚到

師姐好波

等睇陰陰入黎負皮

呢鋪大便BELLA仆街了

人地搞到好碼頭啦

人手置頂

唔敢睇

興奮加盟星夢 林頴彤：唔好辜負何哲圖

憑主持無綫《安樂蝸》節目備受觸目的24歲藝人林頴彤（Bella），去年於劇集《城寨英雄》慘爆「鑫鑫」一角人氣上升，之後繼續有參與拍劇、綜藝節目及舞台劇演出，今日Bella突然在網絡平台宣布將加盟星夢娛樂，開拓演藝版圖做埋歌手，與何雁詩、菊梓喬、胡鴻鈞等做同門。

給我機會去追夢

Bella透過微博說：「今日這個日子帶著（着）緊張的心情，想和大家宣布一件很重要的事情，就是非常感恩正式加入星夢大家庭，即將會參與一些新節目拍攝，之後更有機會唱歌給大家聽！衷心感謝老闆Herman（星夢老闆何哲圖）給我機會去追夢，感謝您相信我潛在既（嘅）可能性，給我信心，帶領著（着）我走未來的路。我亦相信自己！珍惜得來不易的機會，用行動來證明給大家看。未來會有一個全新的我，逐漸呈現於大家眼前，多謝過去每一位幫過我的人，還有一班默默支持我的您們！我不會辜負大家的愛錫與期望，新的一頁，感恩！」

25歲人生轉捩點

東網第一時間訪問了Bella，她難掩喜悅之情興奮地說：「好開心、好感恩！喺《城寨英雄》有少少進步後，都想繼續有機會，跟住認識到Herman，佢欣賞我、覺得我有潛質，我好開心遇到佢做老闆，能夠遇到賞識自己嘅人係好難，好可貴機會，知道之後佢畀好多工作安排我，會嘗試唱歌、拍劇，同埋綜藝節目，心情好開心又感動，會好珍惜，我會用謙卑嘅心態令自己做得更加好，唔好辜負Herman，同Herman溝通嘅過程好好，佢好清楚我嘅長處，好有信心佢幫到我搵到適合嘅路。其實我一直尋覓緊夢想，到我今年10月將會25歲係人生轉捩點，終於搵到個方向，加入一個大家庭，令自己當初加入TVB團火再次燃燒，感覺好大！」

視吳若希做一姐

問對歌藝可有信心？她表示最近有演音樂劇，有跟專業老師學唱歌：「知道星夢有好多唱得之人，所以自己會更努力，相信Herman知我適合唱咩歌，我都會更畀心機，相信勤力係有幫助！歌方面仲揀緊，遲啲再公布。（有冇信心上位做一姐？）嘩！唔會咁諗，Jinny（吳若希）係我師姐，即將返嚟，我嘅野心唔係地位上，係要做好每件工作。」

Bella兒時做過童星，到2009年參與比賽節目《十人巷》正式入行，曾參演劇集《潛行狙擊》、《法網狙擊》、《城寨英雄》及《同盟》等，在主持《安樂蝸》節目時令監製向她垂青而得到發揮。

冇指名道姓，仲有得兜既…

除非當人弱智啦

玩完

大面唔係有仔架咩
Molamola 今次魚生咩

支持bella

今次真係仆街

ching ho ball

仲未unlike

單野好有現代蔡楓華感覺

大便bella RIP

㩒撚錯啫 咪撚推得唔得 自己圍內笑就好啦

我係佢就快啲cap低出個post自嘲係話自己好過啦

屌好耐都冇試過笑出聲，果然睇人仆街最開心

偽人

有不和

笑死了

係咪有誤會

Bella都係太誠實啫
佢主持安樂蝸點都好過弱 個好打意好打意魔術王

唔好搞bella

正皮是比Bella的

強行推上熱門

應該禁錯姐

樓主你咁都發現到
係咪係公司受左臭雞氣

Bella

但有咩可能唔知可以睇到邊個like
至少留言者自己都會睇到
佢咁做擺明車馬喎

支持Bella
更加鍾意佢

笑左，臭雞

To Belle bb:
老閪都話唔係自己管理FB
助手㩒錯左

希望妳大步攬過

其實真係好易掂到個like
到依家都未unlike 可能佢都唔知自己like左

push

成日吹奏麥十A敢言嗰啲學野啦，
呢D堅係敢言呀！
另眼相看

會否太明顯

要幾痴線先你發現咁既野

原來係BoA_

呀滿

我不嬲都唔妥佢

屌 講事實都要比人話
還我大便bella

邊個咁大整蠱？

笑撚到我仆街

助手

In bella we trust

Bella:這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常笑人臭雞，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

推啊

推你老母上熱門

正

慘了 好快消失去返做安樂蝸

安樂蝸都無得做

熱狗

好能慘 咁都捉到

係咪真心like

發生咩事 邊個咁大整蠱

我當日係街唔小心見到係bella個助手like 唔關bella事架

如果大便bella認自己係臭雞，應該唔駛做冰鮮雞

你地唔好撐bella啦
好邪架

佢助手同佢本人都係同一個老細

係咪特登捉bella
見佢咁紅睇唔過眼？

兩個都大面

Bella真係好正

邊度大面
佢成張相最細面

做番安樂窩算啦， 跟何生就要做臭雞喇

其實有咩問題 事實黎

agree

推到臭雞知道

推上熱門啦喂

係下面右二心心個格，再係上面較返following

港仔汽水

張合照仲要企埋一齊

如果大面Bella將來冇野撈，大家知係邊條臭雞做手腳啦

有冇人send個post比佢睇

仲未有其中一方知道

黑客入侵

佢都無話邊個

大面bella真係好正

唔小心掃mon掃到
應該係

bella

一定係！
只係咁岩㩒咗個事實出黎就比網民大造文章

我真係恭喜你呀

真女神 vs 臭雞

邊個巴打叫人睇有邊個like咗臭雞comment

其實應該係hi錯 有時碌comment會好易hi到心心個位

個個都無high 中
得個句hi 到

Bella bb

真係唔識bella喎
睇標題仲以為bella ma...

樓主我屌你老母咩

D女人 真係人前人後一個樣

cos想點

on9 做同事不嬲係咁虛偽啦，關男女乜柒事

DAMN!

仲喊緊呀年青人？

好似取消左個like

係唔係有人落左 comment 讚佢之後改 comment 呀

死啦面阻阻

仆衛仔黎

一定係三叔個曲mon累事

隻臭雞最敏感人地叫佢臭雞

唔記得轉私人account

有時係唔小心篤錯

敢言

有人tag左佢
bella

你班仆街咪撚害人啦
佢都幾得架

【鬥到出面】網民留言鬧吳若希「臭X」 師妹林穎彤like咗！

咩事？！邊個咁大整蠱

molamola 今次俾臭雞累死

假到喊
但我信妳

哇屌 一個讚好打到咁撚大段新文

好CUTE 呀

肯定係㩒錯啦！
臭雞邊有人like架？！
你估個個好似 闊少咁大愛咩！

臭雞就臭雞喇 臭乜撚嘢X
唔知以為臭閪

我第一次架炸，我咩都唔知呀

奠錦滿好多線眼

Bella㩒錯
Keith Leung都係㩒錯

我信Bella無辜 Bella bb

早幾年容祖兒like借政治呃like個post上埋c1添

叻女

Push

牙滿害死人

咩事

識玩

大便好波

唔係講笑電話真係好易撳錯
由其是睇留言拉上下果時

屌㩒錯
自膠

意思差唔多姐, 都可以用到係咖喱姐身上

咁撚多肥手指既